分享下自己部車幾多年車行左幾多公里

自爆先，好高咪 4.5年車，行左8萬公里

13年馬六
全新，九萬幾

06年Serena C25 9萬幾

13年車
19萬5

23年車，29萬4

15萬幾 03年車

2009 8萬km

13年 8千

全新車落地 1年行4萬

15年
57xx

14年 ， 3 萬幾

4個月
7300km

兩年
giant scr1
有3000km以上

00年，行左17萬幾

條標題好易今人打錯囉
幾多年車同邊一年車
又其係d 1x年
Btw
7（2010）年車10萬

全新JazzRS
2015.11
14,000 公里

仲未退役？

大把1989仲行緊

4年車就快11萬

1999年仲行咁好正常.
1999年而家先行左45000KM就唔正常

12年 96k miles

父母車benz 86年落地60萬

想知如果去到999999會點
係咪會reset

一個月 1600

2015年野馬

行左 60000km左右

唔會 有坐過的士就知

有人架Toyota 999,999之後Toyota送架新嘅俾佢

我自己架2015年Nissan Altima, 31200km

哇2年行6萬

其實部車點先叫高咪？香港

外國撚

2010年車，行咗八萬公里。

正常假日車係咪10,000km 一年？

舊s class可唔可以換新s class

返公車啫

07年車 22萬

2004年車，就黎30萬km

5年車，多你1萬
9萬公里

05年8萬

09 Fiesta
65k

04年7萬幾

11個月車
12000km

2017 gtr r35
7000km

320000 km 01年車

08 jazz 67950

三年半十六萬

一年五千？

06年 20萬

2017咁快跑左7千km？一定瘋狂遊車河

搵食車？

一年半五萬

岩岩兩年行左23000

14 Ractis 26k
上年11月接個陣係9.6k

30萬
利申：公司車

22年
9萬7

1年車，萬5公里

2001 106000

2年半，5千零幾

十四年車 向二十萬公里進發

係咪香港人先咁on9, 10幾20萬都話高米?

08 車

08年車 15萬

2006 7萬幾

Mazda 3 2010, 6萬km, 只係換油，冇野壞過

94年

5萬3

Van?

三年半車，日產Note, 51K 公里

26年車
12萬公里

2013年 35萬